uniqlo啲野好撚老土

岩岩行左轉，不如汁左佢，毒撚著完更上一層樓

有冇右轉

毒龍鑽埋咁你話

你係中國人

你個人係正正常常 著乜都唔會出事

第一次聽人話去U記想買潮野